{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31683",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테이블레이"
    },
    "text": "テーブルレイ\n住所:世宗特別自治市タジョン洞939タジョンセンタープラザ2\n基本説明:生麺パスタを専門とするイタリアンレストラン。 生麺パスタコースを注文すると、サラダやオニオンスープ、生麺パスタ、デザートが一度に楽しめる。 トリュフホワイトというパスタがシェフのおすすめメニュー。 ヨーロッパのギャラリーをモチーフにした室内の雰囲気で快適に食事が楽しめる。\nメニュー:デイリーテーブルコース(+4千9百ウォン)、パスタ(1万8千ウォン~2万3千ウォン)、スゥヴィド豚トロステーキ(3万2千ウォン)、熟成韓牛アロワイヨーステーキ(4万4千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:カオン村4団地世宗eピョンハンセサンプルジオアパートの向かい側に位置\n営業時間:11:30~21:00(ラストオーダー平日14:00/20:00週末·祝日14:30/20:00)ブレイク平日15:00~17:30週末15:00~17:30\n特徴:恋人と一緒に行けば良い、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "世宗特別自治市タジョン洞939タジョンセンタープラザ2です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を専門としていますか？",
            "answer": "生麺パスタを専門としています。"
        },
        {
            "question": "どのようなコース料理が提供されていますか？",
            "answer": "生麺パスタコースを注文すると、サラダやオニオンスープ、生麺パスタ、デザートが一度に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シェフのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "トリュフホワイトというパスタがシェフのおすすめメニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ヨーロッパのギャラリーをモチーフにした室内の雰囲気で快適に食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30から21:00まで（ラストオーダーは平日14:00、週末・祝日14:30）。ブレイクタイムは平日15:00から17:30、週末15:00から17:30です。"
        },
        {
            "question": "このレストランに駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "カオン村4団地世宗eピョンハンセサンプルジオアパートの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "恋人と一緒に行くことができる雰囲気であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 399
    }
}